反映真實前線後生問題

問題

我係一位發夢者，都係一位學生，頭幾次都買齊裝但係近兩次已經要將豬嘴循環再用，每次都係前中後線傳聲，傳最新資訊比前線。我發現前線有過半係後生仔，好多人都係循環再用個豬嘴。我哋唔係唔買豬嘴，而我哋冇足夠嘅錢每個星期買一個豬嘴。好多後生仔都係學生佢哋除咗發夢就係返part-time，但每次發完夢都要休息返一至兩日先返到工。變相佢哋人工又少咗，而日常生活又要錢，所以佢哋會唔夠錢每一次買新嘅裝備。

解決方法
希望大家捐錢去基金同時，都可以留意下附近嘅後生仔，好多有發夢嘅後生仔都有金錢上嘅困難，希望多多少少都捐少少比佢買裝備。
個形式就好似助養兒童咁，可以嘅話大家每星期比少少零用錢佢，幫下發夢嘅後生仔，100蚊都可能夠佢食幾日。

後生仔真係好辛苦，希望大家體諒下

光復香港
時代革命

我無野講

推

無人幫手啊 幫手推上熱門啊

唔該曬

豬嘴每次換新? 唔係換罐?

幫推

push!!!!

push

走既時候 其實好驚 特別係愈遲
比克狗周到又捉又兇

前線真係好辛苦，好多後遺症

PUSH

高級先有得換罐

睇下你朋友圈有無後生去前線，直接課比佢

其實我覺得我地最後唔應該撤， 1萬人俾哂佢捉看佢點收科

睇facebook留意下

光復香港
時代革命

豬嘴可以洗㗎喎。。。

有時驚有road block搜身
緊要關頭都會棄置

去過前線就明，係唔會用兄弟條命去博

窮

我覺得冇問題, 有咩辦法可以直接捐錢俾前線

睇下Facebook 附近有無後生仔係去前線，直接課比佢

直接買去物資站

身同感受 豬咀頭盔都無錢買要清理戰場個陣執

或者直接買完拎去前線

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

豬嘴唔好扔啊，有錢都未必買到架！

唔贊成捐錢
不如每次買多幾個豬嘴上前線
依家放煙等於min pay豬嘴又真係好重要既

有分2種豬嘴，一種有得換3m嗰啲，一種大陸野都唔知點換，好多人都係後者

真心我係學生 上去都係得個普通豬嘴 根本頂唔到
但都要頂㗎

唔係唔買 係呢場運動已經洗晒啲積蓄 好多之前買嘅物資都去晒公海

建議咁多位打工仔買裝備帶上前線

有同感

下次我買3個， 俾2個兄弟

推到上熱門

多謝你

而家啲罐要食炒價 哈哈

真
小弟都只係貧弱書生一個
星期一至五瘋狂翻工 星期六日就出去抗爭
一出糧就升級/買新gear
前兩日又報廢左個豬鼻同把遮 連條褲都爛埋
而且講真 咁樣生活真係好撚攰
我希望咁多位老師
如果知道自己嘅學生有參與 係前線嘅話
真係可以資助佢少少去買裝備 等佢唔洗咁辛苦

利申 有個好好嘅中學呀sir資助左小弟
呢個禮拜可以抖一兩日唔翻工住
再咁落去真係攰撚死感激不盡

加油

買裝真係買到好撚窮

希望有能力嘅和里非， 唔上去 都買啲防煙豬咀比前線

up

下個豬嘴一路都可以 reuse..差在你點拎返屋企

捐畀你地點都好過捐畀果啲非洲黑鬼

有分架，3m先reuse到，其他好快收皮

我覺得幾實際，下次大家帶定現金

催淚post

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

麻包袋

大家互相加油，香港靠大家

呢個都真嘅其實

Pt啲錢無曬

課俾前線好過課俾泛民
屌你老母李卓人
7月21拎住個籌款箱大嗌
不撤不散，齊上齊落
之後去撚左邊呀？
係前線見唔到佢呀！

可唔可以買一打濾罐係物資站
最簡單3200用既3311k都係50蚊一個

點課？

6月開始 用好多錢發夢
我地學生根本負擔唔起
豬嘴 頭盔 手套 眼罩 黑T shirt
仲要買水 or 少少急救用品

屋企人又偏藍 唔會比錢
發夢發到要破產

我都好想幫d無乜收入既學生

臉友圈？？

其實下次買物資可以選擇直接買新既濾嘴去
畀前線嘅手足換
依家d狗既催淚彈越嚟越勁
可能企前線一個鐘已經廢咗個濾罐

睇下facebook有無後生仔發夢

豬嘴一向都係重用係要換filter

朋友圈子，唔係wechat嗰個

大陸野無得換，得3m有

班後生好有尊嚴，直接俾錢係唔會拎
仲會諗俾返有需要既手足買物資
不如諗下點樣要佢地接受呢筆錢？

屯元天表示搭車好貴

Same

多多錢都比
你班𡃁仔同我聽住！！！
車站既錢係留比你地既
你地想用就拎啦
食飯又好，買裝又好，搭車都好
我地都做過學生窮過
依啲時候唔好再唔好意思啦
你地肯為香港去付出
都比我地幫下你地啦

8月5號齊罷工！！
7月30日（聽日）落地鐵站不合作+駕駛不合作！！！

真心 由9號開始廢青學生哥發夢發到原本幾千蚊嘅儲蓄冇晒
求資助
我講大話嘅話死全家

搵我

推

收集反送中詞句分類, 兩類的, 有沒其他重要漏了, 謝謝!

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass
血債票償 自動失效
各有各做 人血饅頭
大和解
要人 暴徒
反送中
光復香港 定性
時代革命 下台

Sing Hallelujah to the Lord
Do You Hear the People Sing

身邊冇人勇武點幫手

仲有就係 後排嘅 真係可以比個豬咀前面

點先搵到班後生仔先得架

作為一個和理非打工仔，自問冇體力亦冇膽去衝，買咗Ｄ靚少少嘅防具諗住比前線等佢地冇咁傷，但每次遊行期間／後都好難搵到物資站，試過遊行完問身邊Ｄ後生仔要唔要新豬罩護鏡，但係結果每次都嚇親人。想問有咩方法可以有效咁比到物資前線

利申老餅冇用亦都唔識用telegram

3200 + 3311冇得換?
成套100蚊內
換過罐3311 30蚊內

一定捐

同問，另感激所有後生仔！
走到最前線我冇膽，但我有的是錢，點樣可以為你地買裝？
利申：捐咗$500俾何韻詩基金，另外拎過$500物資去金鐘，屋企有人去咗前線幾次

岩，無可能前線硬食棍

有都唔會講啦搏比狗咬？

推
辛苦前線+豬嘴真係好撚貴！

尋日係第一排真係食到個豬咀收皮
依家返緊parttime買gear

唔好，一定會岀現濫用情況

我無咁後生既朋友
依度留tg又有狗mon
其實買裝備都要帶到去先得
物理上每次買600左右已經好難再拎

每次發夢我同女朋友都有去，但一直都係後排
我地都想買裝備比大家，但我地都冇學生前線既contact，可以add我比大家

捐去俾非洲兒童不如捐俾本土香港兒童仲有價值

點課比你地

每個落場既和理非
每人帶d裝備落場
支持下前線

買多幾個拎俾前線仲好啦
不贊成直接課金俾人

Agger

+1

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

一眾廢中課金俾前線真係唔係問題
但係 大部份廢中fb fd子中極少－甚至係無－前線學生／勇武嘅connection
你哋有無實際提議 可以將金直接課到你哋手？

另外，回收可用物資都好重要
雖然連登仔個個月薪超過$30000，大把錢
但買咗捐咗嘅物資都唔應該浪費

Push

唔建議直接出錢
以免招人話柄
不過可以好似隔離post咁講
幫手買多啲gear
豬咀個啲好撚貴

想課金
一萬走唔甩

同問，我都好想幫

光復香港 時代革命

或者你地有無相熟既鋪頭，我直接去果度比錢，你地自己上去揀？

直接送物資好D
唔小心俾人影到
D人就會以為遊行真係有錢收

買豬嘴上前線派？

係喎

運動舖黎講得番tko D記有貨
五金舖好多都得番基本裝買

屌真係喊出黎
想上前線
但已經使左好多錢買物資散出去
冇錢買比自己

唉，怕查袋我都掉左，5金舖一個95蚊算良心，但都係好貴…

點幫後生仔好簡單
有能力嘅買多啲物資比前線
直接比銀後生仔絕對唔好意思收
抗爭其間黑衫後生仔同餐廳食飯
埋單果時順手比埋 如果佢哋唔好意思嘅
講句 有緣下次見到請返我得啦（利申 試過請）
仲有好多好多方法做到
始終有部分年輕人冇返工 可能屋企比得果幾十蚊食飯
幫到嘅 麻煩手足們有能力就盡幫
你嘅一個簡單嘅幫助 可能對佢哋嚟講十分重要

唔可以重用既咩豬嘴？

Yes! 同意！
其實我唔知買乜好，淨係買過飲品，津路水炮，保鮮紙嗰D，真係gear唔識，但可以負責俾錢

我認同

大陸野做唔到
3m可以

自己買定10個8個豬嘴
去到現場自己分配俾前線

推
有金可課

我都有呢個問題， 想課金都無渠道

我都可以比錢

我都用多左4千…

想捐，比個方法黎

+1 買裝備印野洗晒成個月零用錢
=============
光復香港 時代革命

不如你地買幾個豬咀拎上最前
見邊個冇就派

下次叫人幫手傳上去

你想講身邊人身邊圈子吓嘛?
乜撚朋友圈? 文化入侵都要抗爭

我直接去前線塞錢畀啲無gear嘅勇士得唔得？

唔係用3m,咁係用咩

推
成班朋友都想課金

其實除左錢問題之外
仲有貨源問題
我屋企樓下幾間都長期缺貨

Facebook有無add 後生仔 真接課比佢地

Push, 你地有無payme

呢個真係諗得過
餐廳 愛心飯係走呢個system
但要set up 好個制度 聯絡到有關鋪頭 如果唔係 好易俾狗攪

好人一生平安

我求豬鼻 我真係買到就嚟冇曬錢 頭盔 手套 眼罩我都可以仲應負到 豬鼻真心貴（對我嚟講啦 我仲只係大學生） 吓吓完事dum曬佢真係好傷

有課金渠道就得 實課

俾人見到又話我地收錢做嘢
唔好

Sorry 應該係朋友圈子，社交圈子，用詞不當，唔好意思

要熟wo

得

建議整個物資眾籌
一來和理非都可以出分力
二來好多人真係有錢都唔知邊度買
三來可以整體裝備升級
四來大量買會平D

前線唔想收錢
咁買定一堆m 記券
直接比前排

會課俾612基金，612會唔會幫到你地?

支持年輕人

前線有幾種，有大陸貨，有3m

未必得

點課金？

罷一次會唔會咁就被人炒啊？

比人拉，睇醫生先有用

有狗mon post架，快d改tg名

塞畀物資站叫佢哋買？
我想幫到前線嘅物資，唔想買啲退熱貼畀和理非

真.窮

可以資助前線但唔知點俾到錢佢地 行動個時俾學生又唔好意思收 在網上搵人又驚有不懷好意既人

要換濾棉

話畀大家知如果有人肯夾錢買啲可以防到 橡膠子彈同布袋彈嘅眼鏡我相信好多人肯做前線但係講緊一副都唔平

邊到有得買咁平 我平時買好貴

我哋有好幾個人想使錢, 請問去邊買同放去邊?

研究緊，唔好意思，現時無人可以收到錢再派錢，因為大家都驚

小朋友走果陣可唔可以唔好再比錢買飛啦 口渴肚餓就拎售票機上面啲錢買野食買野飲
哥哥姐姐比你地嫁啲錢

Yes! 次次行完都想買D食物俾前線，但唔知買乜，on99咁，如果可以俾錢請D餐廳送愛心飯俾年青人就好

多謝提醒，已改

Agger 每個人做流動物資 現場派畀前面無嘅人

你咪撚on9啦

課金俾前線手足

沙田有間叫億泰，3m豬嘴95蚊 眼罩15

願意課金

收錢遊行

6200已經有啦，唔係豬咀都有得換咩

罷一次炒乜撚野

我留守時都盡量收集返啲物資
快將過期嘅（如麵包、飯盒）就盡快散貨
叫人拎返屋企

無論自己買定人地捐
都係錢，各位手足唔好浪費

推啊， 順便想問下有咩渠道可以捐物資俾佢地啊，謝謝

大部分香港人對派錢好敏感
民建聯日日都派錢，已經去到狼來了嘅級數
千祈唔好派

直接比錢會唔會比人影到又話收錢搞事？

拎出黎要有bank acc

唔好，好危，好容易比人封

唔好話前線，即使學生哥和理非遊行，個個星期買車飛、買水買乾糧、黎港島食餐飯對佢地都唔少負擔。

前線要裝備一定要過濾得哂既豬咀，如果本身有豬咀可以就咁買濾棉去換

想知

臨去exchange前我會留低啲錢比朋友 等佢地幫手買高級gear再運過去比你地！加油！

一定會 放心

去五金鋪買豬咀

岩啊 幫學生補習但暑假佢地個個去曬旅行 冇曬工返又 真係冇曬錢

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

認同
星期6日食完兩日炒蛋飽到仆街
今日要抖下 又少咗$600一日

真心 唔好直接俾錢 可能有啲人利用後生代為收錢

你哋直接買裝送去物資站就最有效
十分感激你

不如開個眾籌買豬嘴，到是派啦

都要有人掛名開

我個豬嘴冇濾棉

買少啲零食 食平啲嘅餐廳 已經可以將慳左嘅錢幫佢地

仲要肯定係信得過唔係呃錢
真係好難
但係要下下自己去買又驚買錯款買左廢FILTER

要呀

推 多謝你地

再咁落去學生無論去前線定和理非既意欲一定會減少

好多打工仔唔係做開前線 無咁熟裝備
有無post睇下 可以買咩比前線？

豬嘴起碼要3m 3200啦?

我喺五金舖買都係$90連濾嘴 有效時限為200小時

我就見狗隊上防毒面罩 舉黑𣄃 先戴, 平時袋喺密實袋, 可以勉強延長有效期

反而覺得裝備比較重要, 例如防具 護甲 頭盔
有能力一定要課金

真係好敏感
你知香港人好鍾意損錢 同時又有人會想cap水
捐錢買裝備 不如捐裝備
最worst咪件裝無人用丟左
比處理錢少好多人煩惱

缺咩物資？

推，其實有冇一個後援平台係接受DONATE，然後買裝比參與人士。
自己上開前線，成日見身邊既人D裝備水平太低。
如果冇，整一個類似既東西，會唔會有機?
事實上，裝備高低對於戰爭勝負黎講都幾重要

基金link？

行過連農場捐錢比後生得唔得

怕比佢地覺得我侮辱佢地

其實解決方法係全部人 連路人甲都有防具 唔通拉晒返去

唔係基金

依一個最有用 同時係我吔學生哥最難負擔得起

唔係唔想有高級啲嘅裝，而係真係冇錢買
大學生辭咗份濕鳩parttime全力發夢，發完夢無論肉體定心靈上都要時間休息，就算有份工都翻唔到幾多
坐車有時仲要坐的士走、食飯等都係錢
負擔真係好重

其實之前已經有提出過
而家既基金都係後期法律 傷患支援
對前線抗爭者支援非常不足
前線出錢又出力 係好難長期戰鬥

1. 運動應該混合更多以非正面衝擊既不合作行動以避免資金/人員消耗
2. 成立抗者基金 (但問題係無一個具威望既人或團體去做 亦都怕被政府打壓)

你就真係ON撚9 612 到依家點撚止1次啊 柒少陣啦P牌仔

就黎連食都冇得食
之後個幾日又冇乜力去返工
但係我都會繼續去發夢架
加油

就黎出糧，後生仔頂住，出糧即課金！

錢唔係問題 不過點樣比係問題
到時影到相又係度話5000蚊一個

呢個好

留意下身邊年輕人，可保佢性命

啲單嘴都就嚟賣哂 五金鋪老世話供應商唔俾貨 唔知真假
佢成日問我買嚟做乜

屌你老母 返工月月咁出糧真係辛苦 有無炒散即日出糧介紹下

呢個真

payme?
匯豐入數？
大把方法唔洗比cash

點解要dum

推 可以點幫

完全明白
有人提 可以去相熟gear 鋪 比底錢買gear 但唔拎貨 等前線去自取 咁得唔得？
食飯都係 我今朝都睇到個fb post 話前線真係食飯錢都無 真係睇到個心乸住
小結："愛心飯" 同 "愛心gear" work 唔 work?
ps. 但唔好喺度開鋪名 D仆街狗mon到實

絕對認同

推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

買書包套 豬咀 頭盔 手套 長袖衫
跟住 雨衣 豬咀過瀘 呢啲一次性

平時打開wargame都無打 真係好大成本
星期六日出黎 星期一 二五休息下
返得幾日工
好在走個時有手足買定車票 慳左少少錢
黎緊真係要做返一個月港豬日日返工賺錢

聽前線朋友講，好多後生情侶係前面，但冇裝基本口罩都冇，喂冇裝企後面啦。比人拉果陣就2個攬係地下，係咪好淒美呀！？
仲有你地呀發完夢係麥記休息，個個放哂頭盔係枱面，唔怕人地篤灰？？？醒少少啦。

1000食半個月但係睇次醫生冇撚左350

知道！
光復香港

咁樣變相開大台，好易比政府一Q清袋
好似上次7月20號民族陣綫比老屈TATP咁

Shut up and take my money!
次次都擺低俾物資站
其實好想直接塞俾你地不過我怕醜

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月4:罷工7區集會
*8月5 : 一齊罷工
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

理解 支持!!!

Thanks
今日先添置完裝備

未派4000比人買gear？

其實前線最需要邊隻罩 可以幫手買

純提議：可唔可以善用物資站，除左捐物資仲可以捐錢

無錢義士買完自己果份物資可以拎單去物資站claim錢
無錢好心人可以買完物資放係物資站然後攞番錢
有錢果啲就直接擺低錢比物資站

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

已經好少地方有得賣啦..

hello moto
btw 你邊隻屎眼見倒有人收錢?

有冇懶人包去邊度買（唔想益啲藍絲廢老鋪）
邊款性能好

後生仔有需要唔好怕羞，主動出聲，幫到一定幫，錢銀問題不算問題
利申 後生但番緊FT

去考個保安牌
唔發夢嘅日子就返保安
坐喺到收$600/700一日 好過無
我都係咁

我冇野講

我正想開post 見到你呢個post廢事洗板
點捐錢比後生 好簡單
出到黎現場嘅 直接比錢比啲派物資/前線後生
出唔到黎嘅 留意facebook邊啲活躍發夢人就直接比錢佢地
如果搞集資太容易比人一穫清袋

雖然比起勇武嘅微不足道 但係次次搭車去港島都好貴

推呀，關心附近嘅小朋友

我月頭買完
尋日前日都去買但已經沒貨
問左5間幾時有貨話答我唔到
唔好話嘴頭盔都沒一頂

我去果陣有個後生仔都去買
佢話佢差唔多日日問
問左2個禮拜都沒得賣

推啊

買完就掉上最前個物資站ok㗎啦
或者買完上前線派
琴日都有個哥哥係咁
開拖前有好長時間我地係撚緊狗
嗰段時間其實相對安全
你可以擺低啲物資俾我地傳
然後退返後
一次過唔好買太多
五個十個派曬佢
佢有full gear都好可以塞俾佢等佢下次用

好想幫忙 但身邊一早無學生圈子 唔知點課金

佢唔會捉哂10000人，有好多抄完牌就放，下次再捉過
610嗰次就係咁

加油翻工，我食完沙嗲魚蛋，今日都翻緊工

除咗gear，後生仔D零用洗費都因為要去發夢而少咗
我真心想助養前線英雄

我覺得唔係咁可行
真心呢個世界 總係有啲心地唔好嘅人呃有心人

好似有uni嘅學生會批錢俾人claim物資錢！
各大學生請留意

全民不合作運動
唔好再比青年受傷啦
黑警一定越黎越暴力

物資鏈幫你

上前線黎講3200冇用

點比呀？
一間畀人影到你收錢又畀人造文章

直接去前線畀

留tg幫你

有咩助養方法先?

豬咀唔警搜, 因為唔係攻擊性武器
你話屋企裝修就得, 727有LIVE影住搜人, 有鏡有豬咀
只係抄ID, 冇拉

豬咀話平唔平, 唔洗換啦, 留番俾有用既人買

賣呢隻俾我食煙 屌佢老母食撚到我個肺火燭

如果唔係企太前，知道自己個位難D食到蛋，又負擔得起買多隻豬嘴價錢，麻煩傳自己D裝比前線。我係後援隊伍見到好多人戴晒豬嘴，我傳左隻豬嘴上前之後係有少少辛苦，但係未至於頂唔到。
除低豬嘴比前線係因為有前線手足幫我地頂，我地先可以咁安全連豬嘴都唔需要。

btw
關於後勤支援傳遞資訊，我有D野想講

物資開始不足拉，除咗希望有心人捐物資外
亦都希望大家珍惜物資

X 2

我想派利是

佢老母系民建聯 蛇齋餅糉係咁派
咁廢中派出去D物資 咪即係等同於蛇齋餅糉！

係邊捐

請問買完拎去邊
我唔有錢 買唔到多
但都想出分力

連登有愛
pish

我好飽呀 今日要休息
同公司請咗假又要睇醫生 屌

個問題係直接俾cash嘅話我地會唔好意思收

直接買物資送到去物資站

買定啲麥當勞禮券/見到啲候生仔請佢地食碗麵

但而家仲有邊到有雙嘴？

物資傳上去就有人得益架啦

諗唔諗得過？ 推啊
我老母成日話自己無野多，錢最多，我諗佢會成萬蚊咁捐，問我可唔可以捐比物資站

真
呢個問題急需處理

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佔中個套
企圖用人數癱瘓警隊已經唔work

推
呢個真係要分享出去

我琴日就係攞住呢個上前線
最後咳到要First aid 救

試下9follow ig啲後生仔

無啊，呢個都係一直嘅問題

呢個似樣
有冇門路

真係，有個發夢嘅fd餐餐食杯麵，就係為左買gear

你老母幾型喎

咩叫循環用，豬咀不嬲只要換罐

另做咩要dum，豬咀頭盔都唔係違禁品，逗你又點

佢真係要塔你48小時，你得件黑衫口罩都夠拉你

帶住豬嘴比人周到，班細路會比狗咬，班狗最撚中意咬細路

睇吓有冇你個頭附近有冇物資站？

咩呀你發夢食咗好多盒純萬咋話？
屌 要買3311餅罐呀

你唔去畀人捉下?

捐物資好D喎

如果有人比錢你
你覺得唔好意思
將啲錢拎去買gear派返比在場人士
不過小心 收錢時驚比人影到相
如果有人太明目張膽比錢你都要小心

前線好偉大..

手足, 你果隻冇用, 一定要買3311, 白圓餅先叫有裝

3200用3311k濾嘴都可以換架喎

高級先有得換罐， 後生都買唔起嗰啲高級版

或者聯絡吓啲大專大學學生會，私底下

太公開都唔好

覺得唔好有集中渠道課金
第一信任問題 第二容易被track
大家打夢想online時候都幫忙課多一套
咁樣每100個人出黎都可以幫忙另外的100個人
每次交俾輔助 有需要嘅隊友可以去攞
自發自助會不會比較好

我都成日買裝比前線

大陸貨用邊種? 每次訂10個8個集運落黎,係咪應該冇問題?

支持前線巴打掉，
另外希望有車住得近既巴打可以打掃戰場

老老實實, 點比錢班後生

咁邊有氣力呀

要資助打手遊嘅人，請話我知點幫到你？約埋一個地點課金？銀行過數？
我係認真嘅，中年人好多肯出錢，但我唔知點樣可以幫到前線。

我而家出旺角睇 屌啦仆街警察 搞到我而家戶口得返500蚊

但要有單有據

無方法，睇下你自己facebook有無得幫手

一有錢銀就好麻煩，又易招人話柄

要留意小心有心人裝無心人
比人知有錢拎總有人混水摸魚去扮前線博有錢分

買愛心餐 o唔ok

支持

屋企唔係真係有錢成咁佢有遊行，但抗爭果啲佢細細粒又唔後生，唔敢出嚟又廢事阻住，眾籌登報紙佢都捐左幾千

其實有好多呢種人，比個門路佢地擺低錢，買物資唔應該係錢嘅問題，就算我自己都出得起一萬，係唔知點比人

開個sugar daddy post
一對一或一對多

各位daddy自己回post
［Sugar dady 搵 2 個仔女］
仔女就搵佢地傾

今個月起碼用左成k幾 好彩都有D老本
又要翻多D pt

認真，前線咩撚都唔夠
好多次見人由中午守到夜晚十點，咩野都冇食過，最多都係問人拎水飲
派食物一樣可以，蛇齋餅糉除咗用食，可以係地下set trap，速龍一衝就仆係地

如果外國巴絲+外國信得過既人/組織開戶口俾大家捐錢、claim錢掂唔掂
利申 完全唔識

留tg會比狗mon

琴晚發夢夢到催淚彈爆開嘅聲,膨一聲嚇醒咗
係真嘅夢

仲有，有錢嘅大人，可以嘅話買啲細枝裝生理鹽水或者一箱箱津路咁買俾啲手足
佢地食煙真係食到仆街 成日要tun後等十字幫佢洗眼 等得嚟隔嚟已經第2粒蛋
不如大手入貨咁派俾佢地？

明明豬嘴可以循環再用

原來口罩同濾芯唔濕得水

仲有d野愈黎愈難買 要上網訂
冇信用卡 有現金都冇用

我每次發夢都盡量幫新手上裝
多謝你班後生仔 學生!!!

想問下前線最多人用係邊隻
amazon訂返幾十隻當街派

Paypal d transtration 會比人check架, 仲嚴過你銀行過數...

我諗每人上網訂裝果次訂多幾份 每次帶1~2套出去俾需要既人

雙嘴！
仲要粉紅色嗰隻罐定棉
詳情上面有圖

學生會正式手續好煩

但我相信學生會有同學唔係學生會成員

你就係成日扔豬嘴嗰啲人

如果有舖頭肯,我地放低錢買張類似愛心劵
然後拎去派前線
憑劵去揀物資得唔得

係呢到搞 可以用paypal 可以用銀行戶口 之前眾籌都係咁

但我覺得好危險
黑警知你眾籌買防具一定搞9你

有無咩基金可以課俾你

講真直接畀錢就唔好啦到時又話啲後生收錢
不如睇下有冇基金或者學生會可以收捐款
等啲後生或者學生買咗嘢可以拎單去claim返錢

重有 在場想保護自己戴頭盔豬嘴唔緊要
但係唔該自己珍惜下啲物資唔好次次用完就掉
另外前線好多人已經有豬嘴 麻煩大家買多啲濾罐出嚟畀佢哋換 前線見到好多有豬嘴但係唔夠濾罐嘅情況出現

課金又好似資助你地去送死

我明

但我覺得我地方向應該係諗辦法公正，避免比人abuse，而唔係因為怕話柄而唔幫前線學生哥 如果真係要二擇一，我寧願比人話外國勢力，都唔想前線因為錢銀呢啲咁on9嘅原因而多一分危險

窮鬼學生一推

支持，可以點做

係 我就係想問 係咪買60926就ok
定係買6006+502+2096咁
想知邊個最多人用到

好多人幾千幾萬捐出黎唔係問題
不過物資站唔會收現金
買裝過去一次都拎唔到好多 加上帶住大量裝會有風險

可唔可以約埋一齊行街團買野
旺角有decathlon同新填地街都幾集中

銀行戶口條友一身蟻
cash track唔到

可唔可以大學學生會搞？我地捐錢 學生會專買前線裝備比有需要既人！我會大大力捐

搵黃絲鋪頭合佢得唔得
我唔介意企係鋪頭全日負責比錢

岩岩諗到一個方法
叫前線有需要就開個btc wallet? 痴個qr code 落個盾度
金主原則上唔應該重複捐款俾同一個人，同埋不捐大額（eg >0.01btc ) ，咁就應該大概做到資助嘅效果，但咁就可能有人搶曝光

其實直接買豬咀捐上前線最理想，只不過供應唔穩定（即係前線唔可以expect 每次都一定有得換新罐），同埋無實際解決前線經濟問題

60926最好！

認同

買物資claim錢啊

ust學生無記錯可以問學生會claim返
其他u好似都有幾間可以claim
好似話有基金

新填地一人企一間負責比錢

最方便就60926 60921 60923 60925 60928 都得

你個眼罩唔掂架wor

支持成立兒童助養基金

隔左日唔知仲有冇野可以打掃?

我都覺得咁樣最好
就算你現場即時俾錢 佢地都未必有時間買啦

手足急問
搵電線膠布痴住眼罩同件衫得唔得？唔想佢漏煙
四眼仔帶唔到泳鏡

想課金可以點捐?

真出。
小弟我都係學生哥一名，每次發夢都係上到最前，食放題都食到傻撚左。星期六發左成日夢，攰到仆街。諗住琴日都應該唔會有咩事啦，想抖下一日。點知
呢兩個月都已經發夢買裝買到日日要慳住咁洗

其實次次發夢幫手物資站都好缺豬咀，其實我都同啲人講有錢就幫手買豬咀

支持 好想有眾籌買裝備

打工仔表示明白了

認真 你哋肚餓 有咩需要 唔好怕尷尬 或唔好意思 你哋要出聲講
喺得你附近出現嘅廢中或廢老 大部份都係支持同心疼你哋
但又唔知唔識點同你哋connect 好認真

跳閘啦屌

濾罐要大量 因為有效40小時 濃度高仲會短d 時效1個月
即係大家由6月到而家既罐已經係老化左 要換

之後就係眼罩 一定要non-vented 冇氣孔
有氣孔就用玻璃膠封住佢

之後就頭盔

基本裝之後再加防具 護陰都幾重要...

防具 連網購link:

總結: 係咪6200+60926夠?
係我就落單買

絕對唔得,d煙會從衫度漏入去

有 見過啲細過我 瘦到碌竹咁 好撚擔心佢地

認同

有個建議

由宜家開始
以後都淨係買有得更換濾罐既豬嘴

大家想捐錢既
朋友之間冇問題
陌生人就唔好啦
大家都唔想收來歷不明既錢

請你送物資 送茶 送茶包 送濾罐

前線決定棄置既 儘管棄置
擺路邊得啦 唔好擺垃圾桶
我地派人去執 送返去物資站

兄弟爬山 各自努力

仲有班中學生

我相信好多人想課，

問題係點樣課得嚟有效分配資源，
又唔可以被trace到之下義士又可以得到支援

55 買多啲3311k 俾單嘴4-5排手足

order 左
其他巴打想support佢地都可以買
而家仲有折扣

呢一set最好,不過都算貴

要買3m百幾蚊嗰隻？

不如咁
買野憑正本單CLAIM錢有冇得諗

有朋友會去前線就買埋比佢地拎上去

光復香港
時代革命

年輕人請勇往直前 你後面無數人做你BACKUP
不割席 不分化

推 學生+1 不過自己叫做仲搞得掂

你係外國比較可行

就去gogetfunding開 寫清楚眾籌係for hk年青抗爭者

之後你去amazon買防具 再運去hk相熟人到 最好螞蟻搬家式
再拎去分發

希望咁多位可以出錢買D勁既裝備比一比我地前線

其實如果有心, 可以8-9點去自己屋企附近既地鐵站,
多數都會見到有班25歲以下後生仔女, 黑衫, 拎長遮, 出返黎
如果係到食緊飯, 可以幫佢地賣單, 話下次見到面佢地請返自己就OK,
唔一定要指明話買裝備, 總之經濟負責上幫輕下佢地就好夠

夠 最好60926同6006都大量啦

想課金既
係迪卡儂到周圍行下
見到後生係到睇緊泳鏡/行山杖/19蚊書包既話
說咁隊幾張一百蚊比佢
你可以講句「有錢出錢，有力出力，加油」
唔好停低佢同佢講太多野
佢地會驚係鬼

以上可以係新填地街用同樣做法

買津路呀大人們

包膠有個仲變緊聲

有返工嗰d 每人買10個8個豬嘴留返第時屋企装修用。用唔著借比隔離屋都好

太天真，細路搜到一定比狗咬

大戰之前去現場識幾個前線？

點解冇人助養我

其實都想幫，6月9喺藥房門口見到3個學生哥拎住啲頭盔同普通口罩，睇起來好窮，已經立即塞咗1千俾佢地買啲好啲既裝備

佢地個樣喺一開始懷疑，好似嚇親咁，好在最尾有一個肯點頭收咗

有時想幫都唔知道點幫

如果無啦啦有人隊錢比我
我會嚇到唔敢用

不如同hocc講，佢有個基金，我地課比佢，佢有時會落場執仔仔，再由佢交比仔仔？

你有冇佢tg？ 可以加你入佢group

無錢食飯😭睇撚到喊😭有能力嘅真係幫幫手

真係用好多錢，發一次夢都至少500
入場費好貴

我無，我有TG

其實朋友之間搵個信得過嘅人payme 比佢
你寫生日快樂/ 食飯/ 唱K 乜都得嫁啦
佢咪拎筆錢自行發揮買野上去比前線

咁如果大學生會買
買多左既 點都分得到俾中學生

其實氣密鏡 得幾種
1. 泳鏡 (decathlon有近視鏡泳鏡架)
2. sellstorm高級

3. bolle attack鏡

3m黎講，我想問呢，豬嘴可以重用幾多次丫？濾罐又幾時要換一次其實？

身邊有無讀工程嘅朋友仔啊
將啲頭盔口罩交俾佢地拎啦

利申：有綠卡一個人車住兩範盔俾狗𢭃乜事都無

set專收防具的物資站？

我次次最遲走都一袋裝備
要識避開狗狗
係人少嘅地鐵站落車再轉巴士
再唔係就搵義載司機

屌 推呀

咁呢個我幫唔到
不過九龍灣附近有邊個學生哥無錢食飯
我唔介意請你地食飯
留tg

我明呀，我塞緊嗰啲啲人都眼望望，好老尷

請大家支持助養兒童

Dllm仆街陷家剷咪亂作野
食煙minimum 3200單罐 $40一隻罐
已經係最撚低級，無更加低級
你呼籲人捐現錢好撚別有用心
捐裝捐糧就夠，唔好玩到助養

買d濾罐
琴日係咁射
個濾罐都唔知總夠唔夠下次用

想問問
3M 3200 + 3311K 得唔得
我上次每個買左$85
買左50個黎派

學生無錢我極明白
我都窮過
雖則依家返緊工都窮
但仲可以同同事籌旗派

呢set真係無問題的
我睇下再買

對唔住呀
依家多左負擔上唔到前線
多謝你地呀 前線

推
我想捐啊！
但點捐

lm

比影到就話收錢

俾狗搞硬

一係分區set 防具物資站！大家每人拎一個先搭車出去，就唔洗驚

真
你叫我個個星期買裝真係破產....

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

想幫手課 可以聯絡邊個

最低級係3200+3311罐，呢隻係單罐
一set$90-100，換罐$40
唔好撚信條仆街OP，最撚低級都已經有得換罐

可唔可以叫18區tg group 幫手

每次出嚟發夢都燒勁多錢 真係唔係講笑
仲要住大西北 儲蓄基本上用曬

(好多同學都唔係Full gear 都唔夠膽一齊上前線)
(利申 準大學生)

仲算頂到
但白煙嚟都會入到小小
我早兩日買左好多
好多間都無哂罐得咀

好同意 次次車站捐錢無人敢用

留名 等好消息

除左自己，有時都擔心連累到接放學既家長。

我專登買咗20個豬咀諗住比你地，但唔知應該攞去邊比你地

真係

唔得, 一係公眾地方有站, 就會有人報警搞, 好快到
Set站要係戰線附近, 社區可能要搵手足咩係身主動問黑衫/似同路人

濾罐點洗啊

邊敢收錢呀大佬..
戰場上所有人都可信又所有人都不可信
同埋都會唔好意思架

見到後生仔買裝一定會主動幫佢哋俾錢

我有日買裝
比錢個時先發現帶唔夠錢
後面位哥哥仔都即刻隊左張100蚊比我

你地只要放低尷尬包袱就可以幫前線減少負擔

廢中想助養真正發夢的兒童

大家買裝派/ 問之前唔該睇一睇

寫明晒邊d可以用 點用

我都冇話洗濾罐

如果無呢？

我同fd夾到窮
唔計車啲洗費
淨gear 派都派左成萬蚊
利申 大專仔

有好多方式可以非現金形式資助到班後生
各位唔好亂黎
條仆街OP連最低級嘅3200可以換罐都唔知
前佢老母線
唔好中伏

14年果陣仲係學生
都好明白無錢買裝 上amazon買都要左度右度
仲要自己玩開既野都割愛唔買

但錢銀交易真係就唔太好
比果個唔好意思 收果個都唔好意思

有咩方法直接係金錢上幫到佢地呢？

老老實實眾籌果d我唔信，上次有剩錢去曬邊定點樣買裝備，好似無左下文（可能我追得唔夠）

同埋都係虛擬世界玩數字遊戲，我想真實課到金比班前線義士

行下啲鋪頭，見到後生買防具，幫佢地

呢個時候唔好俾呢D野束縛住自己喇
屌你老味睇住班細路衝完頂完仲要捱餓咩

下次藍絲話原來帶頭衝有飽飯食
你見到有靚仔捱肚餓唔通又唔請佢食飯啦喎

屌你老味咪俾人控制得架

可以點捐錢

咩op

無錯
好多家長要求係乾淨先上車（姐係空裝）
因為roadblock 查到佢都好煩

其實成件事係睇下大家潔癖到咩程度，唔係話潔癖唔好，但真係要有取捨，依家係講緊前線無裝備保護自己，甚至無飽飯食

我個人覺得上面呢個建議可行，但如果大家覺得用物資站做資金中介都太多招人話柄嘅地方，有另一個方案比大家考慮下：

可唔可以金主們去物資站/求其一個集合點，拎住自己疊錢，有人攞單嚟claim就比錢佢，自己錢自己諗比唔比佢，唔怕中間有人落格，驚比人呃就自己衡量買野食搭的士比唔比claim。但呢個方案就應該少好多金主，始終要企係度等人嚟，但起碼短期解決燃眉之急，我會肯開檔企係度等人嚟問我claim錢

無乜用腦，可能不切實際，但真係好想幫佢地，因為無錢而受生命危險好on9，好想幫

你當日會發夢就直接比物資/物資鏈傳上前線
唔發夢就係自己地區group比會拎野出去嘅人

如果有前線想買野可以約埋啲課金者，我地幫你俾錢

老老實實我好想課金，我呢啲廢柴冇膽冇力企前線，凈係搵到兩個錢，好想幫手但係又唔知點幫，而家最多都係鳩行買物資

+1
而家叫有d能力除左physically back up你地，仲想做多d

咁就睇你信唔信得過tg嘅人啦
我自己就係自己ig 籌旗買物資直接送上前線
利申: 大學學生會死老鬼

唔係個個都肯收

唔夠！

我見3200同6200佔多喎

對唔住，比錯左，
我完全同意你

咪煩啦屌
大家都諗緊有咩方法可以幫到前線
而唔會被濫用
你唔滿意既就幫手諗個佢搵唔到人笨既方法喇

佢講緊既真係問題黎
由612開始已經諗緊點解決

行山扙呢

前排係，但前線近中排好多人帶大陸野

入站驚有查飛狗

都有人講可能會俾對家記者影到交收就仆街
我係想話課款點做到保密去到義士手
咁佢地就冇後顧之憂

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

比人捉伸縮武器

自己執生

企係鋪頭負責錢 good ar
室內 又有冷氣涼

有無user name

親身交上前線。
現時好難成立物資站，
有都距離戰線好遠，
好多人攞完又唔用，
無謂浪費大家資源。

如果喺咁，我唯有得閒兜下五金鋪
代埋單感覺好啲，衰在工作時間長未必撞到

所以咪叫無次次都磨爛席
缺貨有錢都買唔到

不如約一個時間去買物資地方等，我地幫前線俾錢

推！！！！！

助養前線

就係和理非出錢做埋運輸兵拎裝出黎
聯合地區group力量收集+出車
你有發過夢點會唔知

要user name 先得

唔課 佢哋死得仲快
點忍心

我同你講 俾你你就收唔好婆婆媽媽
冇人會因為你俾人影到收錢而怪你

唔洗怕D藍絲講乜
佢地要明既一早明
就算你唔收 佢地都當你有收

乜撚 豬嘴不嬲可以循環再用 就算係個濾罐 都可以用200小時啦

唔敢公開做
我同班熟嘅同學仔夾錢算
買下買下原來五位左...

只係作提醒 係咪要句句屌你老味？
你知唔知一張圖可以俾人作幾多故仔？

方法有好多 點解要做個輿論最多既？
建議你睇吓d藍絲post 希望你明白

呢d真係唔好搞
肯定比黑警搞鳩你,依家冇法律可言

私底下做好喇

如果你地真係冇錢買
唔洗買 去物資站拎
我地下次會買多幾個放喺個度
仲有咩要就出聲 去到現場同啲和理非講都得
唔洗怕羞
肚餓都要出聲呀！
我地上唔到前線
有d咩可以幫手都會盡做

3200最多
大陸野都見唔少
唔知大陸野頂唔頂到...

幾銀？

咁而家就係講緊有冇效率丫麻

而家係咪有細路為左買裝要節衣縮食
發夢時發夢 休息時又要返工?

咁係咪即係一直沿用既方法唔夠效率呀

我覺得呢個work 真心

大陸野你當一次性

要課金

有心既話,不如係五金鋪門口捕住
好易認姐,幫佢地埋單就得

太揚比狗逗

好啦，大家都明，無謂互屌好無

o

一係自己Amazon 買多幾套裝備

每一次出去派

同埋俾狗咬你有冇口罩防護野都一鳩樣

Add唔到

搵人開個tg group
助養香港山區兒童
有需要既人add入黎約等拎裝 (?)

唔係派錢
係托佢幫手買野
再托佢拎去物資站

我問幾間都話無貨，你地知邊度有貨上黎講聲，我直接去入貨，我唔係無試過送野去現場，但有時見到d一睇就知唔係前線既朋友拎哂d裝備走我真係o了嘴。我真係唔想班後生個個星期咁吸法，到時真係爛肺...

另外，衣食住行問題真係好難上去現場每人塞五舊水入你地手板仔度，如果買到口罩，到時我帶埋一疊入左幾舊水既八達通，你地分比自家兄弟幫補下車船，咁樣好唔好？

我見有時白煙嚟佢地都係要走
利申元朗派哂自己都無硬食左個幾鐘

我想問邊度可以有可靠source 買豬嘴

低調 棟喺度埋單 no?

樓主...我想講呢...你俾人周到有豬嘴咪話模型上色要用，驚乜鬼

個個都自己籌就好多物資

我係廢中和理非試過 唔得呀 ，佢地唔肯收 話唔想人覺得佢地收錢做野呀

有錢出錢有力出力
出錢嘅成人要將D錢用得其所呀

要網購 我諗hk好多冇晒貨

member]佢個group 好似set咗唔比人入，冇得add 嘅 等等先[/member]

買過 集運仲未撚到個到3k幾

憑正單CLAIM錢都得

想問下有無任何統一既方式去資助？

不如整張裝備list比啲想幫手嘅人參考下

真心問 點幫到 有無任何聯絡組織？

去邊買 , amazon ?

點捐？

714自己買物資拎俾物資站,好安全
727 tg join連登仔女run物資站,最後俾狗冚左
其實人人物資站最好,損失只係個人.2m人0.01%有2000人,每人準備2套物資,一套自己一套前線/2套前線其實好可觀了

旺角炒價

好多去物資站拎野嘅人都唔係上前，資源得唔到善用，所以好想直接買俾前線，一係我地約個時間去新填地買一堆，之後約個地方大家拎，點睇？

可唔可以你哋買完裝之後我哋憑遮名學生證約拎

6月到依家用咗成皮買裝買物資
依家互口得返2000

何韻詩唔會幫前線

sembreak左先幾日 工都無返

綠卡幫到你

課比你地唔係問題 但離場唔好扔左佢囉 貴唔係問題係難買 ，如果係女大學生 36d 24 36 173cm高 可以聯絡我課比佢

大家明唔明唔係夠唔夠gear問題
而係發完夢黎既日常生活無錢既問題呀

我唔會再拎去物資站
我自己上前派仲好

十卜

3200+3311k

6200+60926 or60921 or 60923 60925 60928

眼罩就 呢個HK店黎 出貨快好多
[img]
[/img]

or泳鏡 大人L SIZE岩架啦

護目鏡HK好難買到完全氣密 90%要上網買

直接quote #1 fact check 唔好屌

1. 呢位OP我唔信上過前線，因為佢連食煙minimum嘅3200係單罐有得換罐都唔識
（罐係3311，$40隻，一set咀連罐$90-$100，下面有巴打話自己買過$85）

2. 點運裝黎運裝走？
每個人都有義務做螞蟻，每人袋自用+多1set，甚至更多出黎，到發夢就向前傳。大規模善用地區group力量。有接放學會肯幫手接埋頭盔走，但因而家玩rb，大家都要小心。

3. 助養、現金有咩問題？
其實無，但我個人的確有少許潔癖。私底下比相熟嘅人ok，或者係街random執仔、請食飯ok，但請唔好集中捐錢搞一舊新野出黎。

如果可以，請捐物資、捐糧、請飯>>>>>>直接科水
就係唔比你買贖罪券，一定要出埋力

豬嘴都掉點幫你呀
俾狗check到都吹你唔漲

物資唔好亂咁掉啦

你買完放物資站囉

點樣捐

我知道其實好多人都出唔到去 但係又有心想幫手
始終收錢交收又唔好 基金果d又唔知搞到幾時
咁不如組織下模型噴油用豬嘴/滑雪運動裝備購物團 有閒錢ge幫手比錢 有需要/幫手拎比朋友就出黎拎裝 大家可以繼續係度傾下先
或者tg我討論下或者開返個group先

課金

巴打小心有鬼

想同前線講，你地唔好扔頭盔出去啲犬度，對佢地無傷害之餘又少左件重要物資

大佬，你有無用過大陸嗰種啊，大陸嗰種係好多人用，廢到一次性咁。
大家都知道3m有得換，我有留言回覆過，如果你覺得我係冷氣軍師都無辦法

我都諗到，發夢嘅兄弟一定要守望相助！

前線無做好耐

如果買大量上AMAZON買 之後選特快運 應該仲平過係HK買好多好多

條LINK入面有晒AMAZON LINK 咪再問買乜野邊個網買

豬嘴就3200+3311k罐

6200豬嘴+60926 or60921 or 60923 60925 60928

氣密眼罩就 呢個HK店黎 出貨快好多(得返百幾個)

呢個就防火鏡好勁 但要運過黎

or泳鏡 大人L SIZE岩架啦

護目鏡HK好難買到完全氣密 90%要上網買

大陸野唔得
戴上去臭
而且隔唔到
一般口罩feel

利申戴過

唔會集中拎曬 大家都係出黎買野比模型/運動界新手姐

咁你有你攪我有我地傾喇
你要用返你既方法係你既事

我要用另一個方法
去幫一d本身方式幫唔到既一群人

基金講明係支援被捕人士
當然唔想有兄弟手足被周到
所以兩方都薄盡綿力啫

地區group起碼有幾位家長可以幫忙, 需要就搵我
Tg:whynunu

麻包袋”

小心比人影到比錢d後生仔，又比人話佢地收錢做野

有無一個地方統一咁捐黎買物資？

無錯，錢係事小，我想確保前線受惠到，只要係你地用，我比到既範圍我都比。

約個時間又會番番去個原始問題，add tg話一齊去買既人信唔信得過雖然買口罩唔犯法，但今時今日黑都講成白既差佬真係好撚煩

60921 60923 60925 69028 同60926一樣咁好用

OR買多D濾棉 2297 + 502蓋 (冇502蓋接唔到2297)

係阿 戴得好 氣體濃度唔係好高果陣係100%防

請問物資站響邊啊,謝謝

係 希望物資站有煙仔可以幫下煙民

感謝你

其實平時好似冇公開既物資站...
到時拎去

我都好想可以直接幫到前線最需要個班
但點先可以確保係前線? 仲有安全問題
希望有巴打可以提出意見解決呢個問題

更新

物資站無permanent
有兩種做法：
1. 會發夢就自己拎出去
2. 唔發夢係地區group搵人拎出去

量大都係搵車手/地區group幫手

最確保到就係你到時落埋場拎過去
如果唔係就得個信字
但老實講 前中後排都需要 催淚彈周圍飛

真
我仲用緊黑色口罩頂
我個frd仲要用普通醫院口罩都追彈淋

呢一個係好重點

有都唔好係到講 , 好多人睇到

【 39秒冇成本救港方法！！！】

其實遊行真係應該一人帶set防具, 走既時候就放低比人用

大陸嘢係點嘅樣？

group link

你岩我太緊張

Agger 可以組翻個物資回收隊 唔同人收唔同裝備

考白卡得唔得？

最好唔好比錢 而係買野

年輕人唔係出黎遊行就係番工，一係就留喺屋企
啲錢除左買裝，仲邊會益香港產業鏈?

推
8月5日 大罷工

一個信字

唔可以玩集資/集中開一舊新野比人課贖罪券
咁就絕對無辦法做到匿名
要匿名只可以所有野透過tg同街頭面對面

係喎多謝提醒 食煙真係唔好

deca 19/39蚊backpack一定唔夠位
有能力就買139果隻, 夠哂位放成set gear, 最多試過放2個

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

Shut up and take my money

我琴晚睇說明書拆咗d零件出嚟洗
個殼就仲有少少椒味 放喺窗台吹緊
應該仲用得

折式頭盔有巴打已回覆
佢有買過 試過
摸落仲普通地盤盔咁好
同埋戴得唔舒服

人多勢眾 一人課幾舊水己經好多 到時可能又成五百萬 唔止豬嘴 頭盔 gear 盾 都可以買靚野

你可以上去留意吓

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

問樣on9野，我上網買係咪要搵個安全地址黎收貨？

好似風扇罩咁架佢個fliter

我寄集運再自取
不過未撚到

去邊樹買，點俾你地啊

摸落仲普通地盤盔咁好？比普通地盤頭盔好定差？
買完靠手感唔夠，要拿野打下試下先得

去咗新填地問 轉接蓋無哂 以下都無哂 6系無哂

點課先

仲冇* 手感唔實淨 好似好弱

要搵有公信力既做 分分鐘幾百萬，我發夢想升級裝備都升唔到呀，想買警察用果隻頭盔 豬嘴 盾 有無人買到？ 最好大量

我地俾錢買唔係問題，有無話買邊d 款，有爬過文，豬咀過濾果part真係睇唔明sorry

比物資站得㗎啦 或者到時直接落去前線

3200濾嘴可以分開買 40蚊左右一個

我買咗7502

3311 同3301cn, 3303 罐有冇分別?

TB只有3301cn, 3303

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

無 同埋其實最安全嘅做法係無
就好似前線都係無統一既方式去行動 次次都係醒水同執生
我諗 廢中都要如果都可以用同樣嘅邏輯去捐助 就真係達到廢中覺醒呢個理程碑

n95唔洗買 n100都係 冇用

屌，你講得真係好啱。

基本上次次出動用之後啲裝備都要搵辦法處理。袋喺身又會被狗咬，揼咗佢又好浪費。

重要次次買飛，來回又$50，製備又幾舊，又唔係日日有工返，有啲返兼職請多幾日假都俾人炒埋。家境清寒嗰啲重慘，本來都唔夠洗，要嘔足兩個月。咁樣落去真係唔係辦法。

外國勢力呢？幾億呢？俾少少學生哥洗下都好。

唔得 3200只能配3311k

原因係3301cn 3303都冇防晶體

得3311k係防氣+晶體

用得到既90%都寫晒入去 可以睇下仲有咩可以買

Amazon 有。我會買幾set. 下次係前線派俾勇士

光復香港
時代革命

防爆眼鏡無撚用啦 食煙食到你傻 ，
買呢副 幾十蚊姐 擋到橡膠布袋 海綿應該唔得 因為太大粒 ，但呢副有人用唔入煙 我用入煙 睇面型

東洋呢個好弱? 有諗過買

重有樣野極重要

你除左買gear俾佢地外

仲要自已著住/帶住一套

因為佢地好驚俾人逗到有裝備係身

唯一解決方法係路人甲都有裝

你襯未開波拎去前線
後排個啲唔需要咁高防緊係唔要

個殼唔係問題 吸唔吸到野先係重點

攬炒巴開初話搞都冇人知佢係邊個
都搞得越黎越好
我相信公信力搞搞下就有
當然今次牽涉到技工、採購同物流
可能要相關專業人士幫下手

就係呢個 岩岩另一個post問完 有巴打買過 佢第1手資料

Up

推 我願意！

呢副咩黎

呢副有氣孔架 indirect vented

講真除左豬嘴眼罩之外 D野 價錢貴都唔係問題
全身armor呢d 拎出拎入個下頭痛

呢兩個月去齊咁滯
UFinance 都借盡左
今朝起身見到我家姐擺左幾張500蚊起我枱頭支持我去發夢真係忍唔住喊左

小心，根據後面留言
樓主想說人直接課金
贊成買裝同物資交前線，但唔好直接課，以免有心人利用

豬嘴唔好丟呀 各位有錢既買filter放物資站或自己送上畀前線

唔贊成搞咁多嘢

到時真係好似防暴警察咁要上裝備

屌你
我直接買野送出去咪得？
說人直接課金，你有咩居心？

買裝，俾物資站

支持助養

咩為之唔夠效率先？
邊方面出問題？
係唔夠裝？定有裝送唔到上前線？

兩個問題都唔需要人直接課金架喎
明明有其他解決方法，點解要人直接課金先

support

出個list
要咩同咩地方買

我想講，買上去前線，我課金開比係香港既朋友帶物資上前線話我聽好撚多和理非行街人士拎曬勁裝企係前線後幾廿米叫人唔好衝同撤啦真係好撚火滾
唔多唔少都叫貨左5位數中

捐物資但唔會捐錢

講左三十幾頁，大家都應該發現無一個對雙方100%安全既做法，我會選擇親身單支去買貨，到時十一二點拎去現場，或者附近通宵開放比人留宿既教會/cafe撞下佢地，留到咁夜都唔係前線既話，我真係無野好講
至於車船津貼都係八達通解決。

集中討論下仲有咩地方買到既情報，一齊放上黎等有心人去買，話唔定大家同一間鋪相遇

真心唔好直接課
如果你身邊有財政困難既𡃁仔就幫下佢啦
涉及錢銀好麻煩

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

再叫後生仔行出黎 就係食人血饅頭

呢兩個月已經食得太多

我地應該守護佢地 唔係課金叫佢地去死

下下將裝扔低都唔係辦法....已經有D裝好難買返

要開始自己儲裝備，其實你著咩色衫比人抄牌都係死。唔會話多個無攻擊性的頭盔就大罪左

防具係合法唔好扔豬嘴

樓主好可疑，想人直接俾現金
大家小心中伏

樓主俾左錯誤資訊人（追我故就見到），有人都係下面講番

黑警搜物事可以唔洗答

落場守護要做
課金置裝都要做
唔好非黑即白

開始明白孫中山點解要係夏威夷搞興中會募款

有咩方法捐錢？

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

我係怕佢地見到有人撐 連衝帶跑 連自己條前路都唔睇阿屌

香港食得太多人血饅頭啦

手足 留個tg傾？

3200 罩100內只需換罐，咪吹大

俾物資站都得

呢個都係事實
好多港女full gear係後面影相上ig
但真係無辦法
人多就會有呢D人

發覺樓主疑似唔熟gear 又扮係前線，仲叫人課金，繼續觀察

「實用幫推」想直接助養兒童既你地

我地夠知啦，罐有限時間
一失效要即扔重買

唔好意思，我叫開filter 。可能字眼上有誤會
我一路以為你地講係呢一種罐

咁老實你又知人唔係自資私伙野？就算著齊都可以保自己安全唔係咁就要焗人上去喎

有覆過，相反我想問下條友有無上過前線，連而加好多人用大陸豬嘴都唔知

可唔可以資助多啲6006+p100
呢埋最有效，擋到催淚彈

100蚊點食幾日
唔好咁啦大家一齊課金俾你哋好冇

你班衰仔 我成日shopping都有份幫你地買嘢架
多謝你地

Sorry當我無講過 因為我真係好心急想幫佢地
十萬個對唔住

傾到呢度，最好方法都係每人買兩三個口罩/眼罩拎出去發夢，去到直接/托其他人俾前線

眾籌真係要

p

我願意捐

咁快只係用左2次

所以我咪話物資捐左出去就算
最WORST都係無用
我係想講直接比錢好易搞到一獲粥

唔使
情願你捐單程飛，買包派，都唔好直接俾錢。
好多帶風向想人直接課金

我明白 都同意樓上有提過捐錢形同買贖罪劵

但我選擇相信前線 包括佢哋衝定唔衝 幾時衝
我撐 係支持佢哋信念同意志

我其實唔識點直接答你 但我真係只能夠盡所有能力支持

今晚返去睇同研究點買多d 俾你地

好多五金鋪d單係手寫。
難聽d講句，我同老細熟，攞無限張單都仲得
你擺得counter，不如直接係counter派野好過

差個途徑 其實好多人都有個基金
供到義士個個變ironman

行多幾轉啦

想買左物資之後唔夠錢食飯既後生仔可以憑正單實報實銷

你覺得有咩問題?

我絕對明白同尊重

只係呢兩個月以來 太多血汗 而人地不痛不癢

絕對要必要檢現現行制度是否可行

如水阿屌 咪撚得個講字啦

你分唔到對方會唔會係對家既人
派物資實際好多

唔好意思，有人話我想叫人直接課金就好可疑，我想澄清番，我開個post出嚟係無錢收，只係提出建議好似助養非洲兒童咁。我相信如果大家有同一個目標，根本唔會懷疑。希望大家唔好斷章取義，為反而反。辛苦大家

捐錢唔夠呀 宜家最需要係人

大人呢？ 企出黎啦

加油！

推，琴晚好多大西北細路返唔到屋企

直接擺物資站 只會比後排鳩坐啲人搶曬 好少真係傳到比前線

對家既人有買物資既單?

但都要小心啲睇真啲先上車
你知啲警連救護車都扮到
扮接放學完全唔奇

其實課金唔係問題，但和理非一嚟唔知邊到買啲高級豬嘴，一嚟運去物資站路上都驚比狗追

可以點樣課金畀你哋?

藍底店家可隨時講大話，見我地發夢就唔賣比我地

請各位提防
有人係後頁帶風向，想人直接俾錢

疑似帶風向

樓主話豬嘴換唔到芯，有人反駁

樓主其後聲稱有人用大陸牌子，所以換唔到

8月5號齊罷工

Pish

一直想上前線但係唔夠錢課gear

早走搵有大袋街坊keep 開口問真係肯幫手架

佢去左醫院幫果d受傷兄弟，醫藥費都要錢
唔好分化，唔該

推
大家都幫幫手

你要反嘅無問題，但希望你會到前線幫手。大家目標都一樣，前線的確好多人用緊大陸豬嘴。
如果你會去前線幫手，比你反又點話

總之一人自備一個豬嘴 過濾芯/綿就帶多幾個 有咩事就換 有錢就買多幾個袋係身比前線物資站

我知你唔係
但搵你果d有機會係

推
屋企深藍到喊 次次扮同fd 出街 行完就走只可以幫手買物資 但買到窮
我廢青 對唔住

請問書包套是背包raincoat 嗎

係 搭親校巴一定棄裝

新填地街$40-45

俾錢信得過既餐廳 做飯堂

我從來都係幫緊手
一定要係俾真金白銀先係幫？買野唔係幫？

我一直取態只有一個，唔好直接俾錢，唔信我就追我故。

我買既豬咀係7502

屌我都買咗 成set野三百幾貴到仆街

你用完個罐要入密實袋 延長壽命

好多五金鋪係手寫單，你有無買過架？
買過實知架喎

同埋五金都有d黑底，我同老細熟，要佢開幾十張單出黎claim都仲得呀

要錢就出聲同pm

agger拎去前線
見到有d人貪小便宜 明明唔係冇能力買同埋只係和理非都去物資站拎gear
前線既就好多唔係full gear 睇到心驚

我只係講翻前線個事實出嚟，如果你覺得錯嘅，歡迎指出同討論，但希望你唔好斷章取義，淨係針對某啲字詞嚟翻。

再者，大家都有出力，大家加油

無錯

咁要搵幾十個後生仔

屌，睇到想喊

如果你真係學生，唔好因爲面子
唔敢出聲叫我地大人幫手
記住你出一句聲，大把人會幫你地！
出得黎嘅就大家都係戰友！

下次再出去我會袋定
幾個豬咀+大量麥當勞coupon派俾學生

屌，和理非見前線就直接比啦

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［再開］全 港 大 罷 工 ！即 時 開 始！！！

追我故就見到，我有好多建議
不過可能唔太岩帶風向既三毛聽

黑社會都有後生架

我粗粗地幫手整份文宣先，大家快啲貼出去等多啲街坊知前線真正係要咩！
仲有希望前線嘅後生仔，多啲同我哋講咩，我哋唔知你哋依一刻最需要咩，都係靠估 所以多啲出呢啲 post，我哋返工嘅有嘅係錢！你哋要撐住！！

有入啊用番個豬咀個密實袋
但琴日催淚彈好似機關槍係咁射
有巴打話可能要換但好撚貴

買完直接拎上前線/傳上去

很想幫助後生仔，点樣做？

果個QR code咩黎

唔好share
賭徒係著名私怨分化撚會員

推，支持後生仔

ok 我即刻改

依個主意好

都岩

張圖邊到黎，想睇埋其他

我地要互補不足
齊上齊落
光復香港
時代革命！

pushhh

其實點解班中年人唔出黎 你有家庭年青人就無家庭？

發夢經roadblock 時啲gear全部跟身勁淆，但又驚物資越來越少唔捨得掉

一百幾到...
如果你真係唔掂開聲啦呢到會有人幫你
健康緊要啲呀...

有財力嘅朋友，除左直接捐錢，可以買裝備上戰場比前線兄弟，香港而家好多地方無貨/座地起價，要平+大量可以上amazon買（部份學生哥唔識/無錢/買一個運費太貴所以一直無gear用），襯下週末開打之前，呢幾日可以到貨。以下提供購買建議：

（呢款香港無賣）

（amazon有細碼可以for埋女仔，香港未見過）

喂香港人最多就係錢
係時候出錢啦

借轉貼

光復香港，時代革命

除左幫小朋友課金
都希望 多啲人 肯上前線 保護番啲細路
或者唔前線 都中線 退果陣 速龍衝果陣
可以掩護或者反攻

屌你地連tg都唔留
點幫呀大佬

換一次罐要45都輕鬆

代香港人多謝你 老師都好人有好報

而家海關俾過架Ma?

你唔叫哂你全家落去俾佢捉？

完全冇問題 一向俾過 佢問你你咪話你屋企裝修用

我想搵5個學生帶我去鋪頭買d裝備，見識下
唔排除買完發覺唔0岩用

買裝買到負資產 搞到日常生活錢要周圍問fd借住頂住先

盡力就算
唔好搞到咁辛苦

最好就係前線上連登tg group講缺咩
裝備衫褲甚至食飯野飲 有需要就講
香港人最多錢 一定會買比你地

其實資源有d mismatch

-有錢果班可能係大個少少，25歲-30歲或以上，佢地可能會較少去前線，但完全支持前線既一切行動，亦都肯出錢

-冇錢果班係學生/大學生，但佢地出力出汗上前線

我地要搵個方法去match呢兩班人，將想出錢既人既錢換成裝備送到去前線

可唔可以tg 傾下，真心想助養細路

可以點樣助養？

其實就係唔想咁唔敢拎唔敢問
係預左夢遊前線 講定左要買好裝 冇理由真係兩手fingfing去到現場 好似咩都唔準備咁
但其實前線手足啲裝備好差 唔敢拎都硬食

我真心想問，

點樣可以畀錢前線後生，確保交到佢哋手上？

agree

點畀錢你哋呀？

目前黎講, 豬嘴係最貴但係又最重要
和理非人數 同 前線既人數比例我諗有2:1 到3:1 或更多
所以最直接既方法, 諗住唔上前線既人, 行完就算既人, 每人都要帶一個豬嘴去, 放物資站, 咁前線就會有充足既豬嘴

其實物資外，食物方面資助點睇？（我指平日，而唔係活動進行果陣）

其實我相信絕大部份人都願意 問題同樣都係
想出錢 但唔知點比 流水運動 就係咁無奈

廢中唔好再問點「確保」比到前線，要「確保」比到佢地，就要上前線，親手交到佢地手就可以走。先解決物資問題，唔好令佢地健康同荷包有負擔先。

Between, 咪撚再講人血曼頭贖罪卷呢d野，我唔知其他人，但要出既錢同力我同身邊廢中廢老次次有出，我資助物資係想前線擔心少一樣，樓上鬧人淨係出錢唔出黎既收爹唔該。

啲gear由612用到宜家 一打開嗰野餐背囊就有陣味 唔知點除

幫推
雖然我賺得少

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

有無人知邊間五金鋪收信用卡
要開始負資產生活

唔介意捐錢出去俾後生仔買裝！但不能太張揚講係買裝尼件事

以為自己開post

想課金 可以點幫手

廢青想課金

想課

推，支持

我覺得好多人唔係唔想幫手買，而係真係唔知可以去邊買（身邊好多人都係）
我建議可以整個18區既database，同所有人講邊區邊度有得買，唔洗個個臨急先開post問邊度有得買

喊佐

其實捐左咁多錢去基金拎唔拎到出黎捐

最好有個渠道，比到錢佢。費事有人招搖撞騙

00後發夢表示個個星期都諗緊藉口問屋企人攞錢去發夢，八達通一個星期增值兩次 都唔知點解釋好

買入左錢既八達通俾你地係咪係好方法?

都係一個好方法，我唔敢代表所有學生做決定，但我地好感謝各位成年人既支持 大家可以起我底睇我最新個post 我地學生味放棄，請各位成年人都唔好放棄

基金係比比人拉左同要治療先用得

支持 想助養

8.5 全民三罷

冇gear嘅小心插入太多cs gas會喉嚨發炎
影響短期內嘅戰鬥力

吸入

推大家一齊幫手諗下有咩方法可以安全地幫到佢地

有經濟能力和理非，可以提供大量麥當勞券/大快活券，，我地立即去做。你需要點樣交收？

直接拎去前線派

岩岩睇過 八達通要$39一張
不過如果財力好雄厚冇所謂 就實得既

驚閪咩，d狗cam隔2條街影緊過千人，點點你出黎呀
仲有走佬除裝還除裝，唔好掉帶埋番屋企下次用，比人查到又點姐，唔通有頭盔有豬咀就拉番去坐48呀？冇可能告得入

我睇左 好似係
咁又好似幾好 雖然要拎去退

有能力既話8達通好似仲好

屌其實有冇得眾籌？
會唔會犯法？
再唔係搞個支援基金

加油

730不合作運動
85全民大罷工

check餘額比較麻煩，每張按金都50蚊另外再增值唔夠現金券$10張靈活

但點樣捐，先係最有效？

無問題

冇問題
尤其年紀細個啲
我敢寫包單由今日開始冇人會怪你地
再唔係咪話你唔夠錢買
真係唔好怕羞
你覺得你接受緊人地幫助
其實香港人都係受緊你地幫助呀！

到最後都唔撤就唔係比人拉咁簡單

YES

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

想要稀有裝 唔該曬